[{"id": "e9a642d0-7ea1-11ea-b80b-7f9046292f08", "nome": "Cientista de dados (CWB)", "descricao": "Cientista de dados em Curitiba e regi\u00e3o", "url": "https://www.linkedin.com/search/results/people/?facetGeoRegion=%5B%22br%3A6399%22%5D&keywords=cientista%20de%20dados&origin=FACETED_SEARCH", "situacao": "Processado com sucesso", "data_hora_criacao": "14-04-20 19:47:26", "totalSeeds": "292", "totalPaginas": 30, "lista_seeds": [{"nome": "Bruno Arruda", "titulo_profissional": "Economista | Cientista de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/arrudacb/"}, {"nome": "Gustavo Rossetto da Luz", "titulo_profissional": "Estat\u00edstico | Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gustavo-rossetto-da-luz-42b9a493/"}, {"nome": "Gabriel Sartori", "titulo_profissional": "Cientista de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gabriel-sartori/"}, {"nome": "Lucas Conforto", "titulo_profissional": "Cientista de Dados / Programador procurando realoca\u00e7\u00e3o.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lucas-conforto/"}, {"nome": "Igor Tauscher Martynetz", "titulo_profissional": "Cientista de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/igormartynetz/"}, {"nome": "Diego Lee", "titulo_profissional": "Cientista de Dados no Nubank", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diegolee7/"}, {"nome": "Dennis Le\u00e3o", "titulo_profissional": "Cientista de dados na MadeiraMadeira", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dennis-le%C3%A3o-b34a53184/"}, {"nome": "Eduardo Ferreira Jos\u00e9 Heise", "titulo_profissional": "Cientista de dados | 4KST", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/eferrj/"}, {"nome": "Marcos Vinicius Tosin", "titulo_profissional": "Cientista de Dados | Analista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcos-vinicius-tosin-44b49abb/"}, {"nome": "Edgar Teixeira", "titulo_profissional": "Cientista de dados na Ubivis", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/edgar-teixeira-5294a2186/"}, {"nome": "Dennis Le\u00e3o", "titulo_profissional": "Cientista de dados na MadeiraMadeira", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dennis-le%C3%A3o-b34a53184/"}, {"nome": "Marcos Vinicius Tosin", "titulo_profissional": "Cientista de Dados | Analista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcos-vinicius-tosin-44b49abb/"}, {"nome": "Flavio Augusto Weber", "titulo_profissional": "Cientista de Dados e Analista de Neg\u00f3cios", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/flavioweber/"}, {"nome": "Andryas Waurzenczak", "titulo_profissional": "Cientista de dados na MadeiraMadeira", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andryas/"}, {"nome": "Carla Trindade", "titulo_profissional": "Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/carla-trindade-861796b2/"}, {"nome": "Bruno Gonzaga Santos", "titulo_profissional": "Engenheiro de software / Cientista de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/brunogsantos/"}, {"nome": "Tadeu Rodrigues", "titulo_profissional": "Estat\u00edstico | Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/tadeu-rodrigues-4776a752/"}, {"nome": "Laura Maria Saporski Cachuba", "titulo_profissional": "Cientista de Dados na CEABS Servi\u00e7os", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/laura-maria-saporski-cachuba-60109997/"}, {"nome": "Massimo Viktor Karly", "titulo_profissional": "Cientista de Dados | Juno", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/massimokarly/"}, {"nome": "M\u00e1rcio Ven\u00e2ncio Batista, MSc.", "titulo_profissional": "Cientista de Dados na BRF | Google Cloud Certified Professional Cloud Architect", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mvenanc/"}, {"nome": "Ricardo Costardi", "titulo_profissional": "Cientista de dados na Electrolux", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ricardo-costardi-17872138/"}, {"nome": "Bianca Luhm", "titulo_profissional": "Cientista de dados na ROKO", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/bianca-luhm-b022105a/"}, {"nome": "Ricardo Krohn de Jesus", "titulo_profissional": "Cientista de Dados no Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ricardokj/"}, {"nome": "WIlian Henrique Cavassin", "titulo_profissional": "Engenheiro de Dados | Cientista de Dados | Desenvolvedor Python/SQL", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/wilian-henrique-cavassin-327128153/"}, {"nome": "Arthur Rocha", "titulo_profissional": "Estat\u00edstico | Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/arthur-cesar-rocha/"}, {"nome": "Calebe Elias Ribeiro Brim", "titulo_profissional": "Cientista de Dados - Engenheiro de Dados - Bioinformata", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/calebebrim/"}, {"nome": "Amanda Zanon", "titulo_profissional": "Cientista de Dados | Desenvolvedora | Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/a-zanon/"}, {"nome": "Jos\u00e9 Neto", "titulo_profissional": "Cientista de Dados | Deep Learning | Machine Learning", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/joseflneto/"}, {"nome": "Eduardo Veiga", "titulo_profissional": "Cientista de dados | Paran\u00e1 Banco S/A", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/eduardo-veiga/"}, {"nome": "Rafael Saturno", "titulo_profissional": "Analista de Dados | Cientista de Dados | Governan\u00e7a Corporativa", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafael-saturno/"}, {"nome": "Diego Maciel Geronimo", "titulo_profissional": "Cientista de dados Sr no Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diegomacielgeronimo/"}, {"nome": "Willian Scholz", "titulo_profissional": "Analytics | Modelagem estat\u00edstica de cr\u00e9dito | Cientista de dados | Analista de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/willian-scholz-953abb5b/"}, {"nome": "Arthur Rocha", "titulo_profissional": "Estat\u00edstico | Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/arthur-cesar-rocha/"}, {"nome": "Delvo Santiago, MIBA, MBA", "titulo_profissional": "Atu\u00e1rio e Cientista de Dados Sr.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/delvo-santiago-miba-mba-7247a52b/"}, {"nome": "Dalvana Tiburcio", "titulo_profissional": "Analista | Cientista de dados - Analista de Melhoria de Processos na Sonda IT", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dalvanatiburcio/"}, {"nome": "Jonata Eduardo Dresseno Abilino", "titulo_profissional": "F\u00edsico te\u00f3rico, Professor particular, Cientista de dados e 60% Engenheiro Mec\u00e2nico.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jonata-eduardo-dresseno-abilino-906a4a158/"}, {"nome": "Amanda Wilczek", "titulo_profissional": "Mestre em Bioinform\u00e1tica; Cientista de Dados, Analista de Sistemas, e Desenvolvedora Web.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/amanda-wilczek-854564135/"}, {"nome": "Elisa Stefan", "titulo_profissional": "Engenheira de Recursos H\u00eddricos | Cientista de Dados at Fractal Engenharia e Sistemas", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/elisa-stefan/"}, {"nome": "Rafael Jasinski Stefanski", "titulo_profissional": "Consultor S\u00eanior Oracle Retail | Aspirante a Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafaelstefanski/"}, {"nome": "Damiane Coelho", "titulo_profissional": "Analista Geoprocessamento | Cientista de dados em constru\u00e7\u00e3o...", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/damiane-coelho-13763147/"}, {"nome": "Willian Scholz", "titulo_profissional": "Analytics | Modelagem estat\u00edstica de cr\u00e9dito | Cientista de dados | Analista de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/willian-scholz-953abb5b/"}, {"nome": "Damiane Coelho", "titulo_profissional": "Analista Geoprocessamento | Cientista de dados em constru\u00e7\u00e3o...", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/damiane-coelho-13763147/"}, {"nome": "M\u00e1rcio Marcos", "titulo_profissional": "TI | Especialista | SAP | MasterSaf | Cientista de Dados | Scrum | Direito Tribut\u00e1rio | Direito Notarial e Registral |", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marciomarcos1974/"}, {"nome": "Lucas Cardoso Polak", "titulo_profissional": "Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lucas-cardoso-polak-694661103/"}, {"nome": "Wellington Rodrigo Monteiro", "titulo_profissional": "Especialista em Ci\u00eancia de Dados e Professor", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/wellington-rodrigo-monteiro-61432742/"}, {"nome": "Bruno Abreu", "titulo_profissional": "Analista de Modelagem de Cr\u00e9dito na Bradesco | Cientista de dados | Estat\u00edstico", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/brunohabreu/"}, {"nome": "Kely Cordeiro", "titulo_profissional": "Cientista de Dados, Desevolvedor Python , Assistente de neg\u00f3cios Banco do Brasil , MBA em Business Intelligence", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/kely-cordeiro-515a01118/"}, {"nome": "Diego Fernandes Rodrigues", "titulo_profissional": "Engenheiro de Aplica\u00e7\u00e3o e Cientista de Dados no Volvo Group", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diego-fernandes-rodrigues/"}, {"nome": "Carlos Eduardo Silva", "titulo_profissional": "Engenheiro de dados | Big Data | Ci\u00eancia de dados | Analytics", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/carlos-eduardo-silva-43bb0215/"}, {"nome": "Norbert P.", "titulo_profissional": "Diretor de Tecnologia, Empres\u00e1rio, Engenheiro Eletricista, Professor, Consultor em Energia Solar, Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/norbertpenner/"}, {"nome": "Felipe Emanoel Barletta Mendes", "titulo_profissional": "Data Scientist at Laura Fressatto Institute and Substitute Professor of Statistic at UTFPR", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/felipe-emanoel-barletta-mendes-b54914b2/"}, {"nome": "Camila Oliveira", "titulo_profissional": "Bolsista no Instituto Tecnol\u00f3gico SIMEPAR", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/camila-oliveira-29890173/"}, {"nome": "Davisson Paulino", "titulo_profissional": "Engenheiro de dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dhpaulino/"}, {"nome": "Jailson Rodrigues da Silva", "titulo_profissional": "Cientista de Dados na Caixa Econ\u00f4mica Federal", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jailson-rodrigues-da-silva-a52372197/"}, {"nome": "Gisele Buckstegge", "titulo_profissional": "Analista | Cientista de Dados | Matem\u00e1tica Industrial | Analista Qualidade no Grupo Renault.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gisele-buckstegge/"}, {"nome": "Dabliu (Walcir Junior)", "titulo_profissional": "Doutor em Economia, Professor, Avaliador do INEP e Cientista de Dados em forma\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dabliujunior/"}, {"nome": "Jefferson Artigas Guerra", "titulo_profissional": "Engenheiro Civil e Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jefferson-artigas-guerra/"}, {"nome": "Walter Gomes de Amorim Junior", "titulo_profissional": "Cientista da Computa\u00e7\u00e3o; Analista de Dados e entusiasta de Machine Learning; Desenvolvedor Full-stack", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/walter-gomes/"}, {"nome": "Ana Karolina Barbosa de Oliveira", "titulo_profissional": "Graduanda em Engenharia Mec\u00e2nica | Cientista de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/anakarolinabarbosa/"}, {"nome": "F. Jardel dos Santos", "titulo_profissional": "Analista de Suporte a Sistemas N1 na Fractalia", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fjardelsantos/"}, {"nome": "Renato Ramos", "titulo_profissional": "Data Engineer | Data Scientist | Big Data Specialist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/renato-ramos-a3006b41/"}, {"nome": "Theodoro Caliari", "titulo_profissional": "Graphic and Web Designer | ICI - Instituto Curitiba de Inform\u00e1tica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/theodorocaliari/"}, {"nome": "Erica Stupka", "titulo_profissional": "Gerente de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/erica-stupka-939b6656/"}, {"nome": "Leonardo Zanella", "titulo_profissional": "Full-stack Developer na bringIT e-commerce", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/leonardo-zanella-9319a3b2/"}, {"nome": "Mat\u00edas Sugra\u00f1es", "titulo_profissional": "Cientista de Dados e Graduando em Eng. Ambiental.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mat%C3%ADas-sugra%C3%B1es-12bb7915b/"}, {"nome": "TecBI - Representante IDashboards", "titulo_profissional": "Business Intelligence", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/tecbi-representante-idashboards-51b9b5aa/"}, {"nome": "Marcelo Cunha e Silva", "titulo_profissional": "Desenvolvimento de Indicadores / Profissional em Excel e Power BI / Estudante de Ci\u00eancias de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcelo-cunha-e-silva-478b3283/"}, {"nome": "Rafael Gon\u00e7alves", "titulo_profissional": "Analista de Dados | Estudante de Estat\u00edstica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafaeliigoncalves/"}, {"nome": "Diego Lucio", "titulo_profissional": "Data Scientist | Deep Learning Researcher| Biometrics Researcher | Full Stack Developer", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diego-lucio-a4b30541/"}, {"nome": "Nilton Reis", "titulo_profissional": "Estudante de Estat\u00edstica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/nilton-reis-632b56167/"}, {"nome": "Frederico Horst", "titulo_profissional": "Cientista de Dados | Engenheiro de Dados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fredericohorst/"}, {"nome": "Carlos Henrique Vitorino", "titulo_profissional": "Desenvolvimento Sistemas | Banco de Dados | BIG DATA", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/carlos-henrique-vitorino-b827616b/"}, {"nome": "Pedro Andriow", "titulo_profissional": "Especialista em dados na Junto Seguros", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/pedro-andriow/"}, {"nome": "Cl\u00e1udio Siervi", "titulo_profissional": "Desenvolvedor back-end na Snowman Labs", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/claudio-siervi/"}, {"nome": "Tamires Sfeir", "titulo_profissional": "Engenheira Industrial Doutoranda em Engenharia Florestal", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/tamires-sfeir-639a1380/"}, {"nome": "Conrado Cabane", "titulo_profissional": "Estat\u00edstico e Economista na Rentcars.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/conrado-cabane/"}, {"nome": "Fabio Moreira", "titulo_profissional": "Especializa\u00e7\u00e3o em Data Science e Big Data | Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fabio-moreira-a699b228/"}, {"nome": "Let\u00edcia Beraldi Mancia, MSc.", "titulo_profissional": "F\u00edsica | Mestre em Tecnologia | Pesquisadora C&T | Professora", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/let%C3%ADcia-beraldi-mancia-msc-476743189/"}, {"nome": "Vinicius Vidal", "titulo_profissional": "Analista de BI/Suporte | Cientista de Dados & Aprendizado de M\u00e1quina | Big Data", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vinicius-vidal-b5849458/"}, {"nome": "Jerry Cristiano", "titulo_profissional": "Coordenador de TI - Gest\u00e3o e Analise de Dados na Associa\u00e7\u00e3o Franciscana de Ensino Senhor Bom Jesus", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jerry-cristiano-8443a758/"}, {"nome": "Vinicius Sato", "titulo_profissional": "Aluno na Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vinicius-sato-2b5469132/"}, {"nome": "Pedro Boareto", "titulo_profissional": "Gest\u00e3o de Dados na Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/pedro-boareto-04150a170/"}, {"nome": "William Gasparetto", "titulo_profissional": "Analista de sistema | FH_", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/williamgasparetto/"}, {"nome": "Thiago Semann", "titulo_profissional": "Desenvolvedor de softwares.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/thiago-semann-7427bb18b/"}, {"nome": "Vanessa Viel", "titulo_profissional": "Analista de Power BI na FIEP.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vanessa-viel-43794026/"}, {"nome": "Bruna Tays", "titulo_profissional": "Cientista Pol\u00edtico na CSA Consultoria Socioambiental", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/bruna-tays-b4872a1a0/"}, {"nome": "Sandro Miczevski Junior", "titulo_profissional": "Analista de pol\u00edticas de cr\u00e9dito no Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/sandro-miczevski-jr/"}, {"nome": "Gabriel Lima", "titulo_profissional": "consultor de vendas", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gabriel-lima-637621125/"}, {"nome": "Valmir Lemos", "titulo_profissional": "TCP - Terminal de Cont\u00eaineres de PNG", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/valmir-lemos-803a7088/"}, {"nome": "Daniel Ikenaga", "titulo_profissional": "CTO & Data Scientist em JUPTER | Mentor na InovAtiva Brasil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ikenaga/"}, {"nome": "Pedro Cavalcante", "titulo_profissional": "Cientista da computa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/pedroccavalcantesa/"}, {"nome": "Thiago Tozzi", "titulo_profissional": "Data Engineer na Juno", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/thiago-tozzi-32b05a26/"}, {"nome": "Aline Eufrasio", "titulo_profissional": "Gestora de Marketing", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/alineeufrasio/"}, {"nome": "Wanderley Missio Junior", "titulo_profissional": "Analista de Pol\u00edticas de Cr\u00e9dito SR na Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/wanderley-missio-junior-a7662774/"}, {"nome": "D\u00e9bora Morales", "titulo_profissional": "Estat\u00edstico na ICI - Instituto Curitiba de Inform\u00e1tica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/d%C3%A9bora-morales-666536140/"}, {"nome": "Rafael Perich", "titulo_profissional": "Cientista pol\u00edtico na C\u00e2mara Municipal de Curitiba", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafael-perich/"}, {"nome": "Luiz Heming", "titulo_profissional": "Desenvolvedor Fullstack - empreendedor - fundador da Evoluti Solu\u00e7\u00f5es e s\u00f3cio na G V Uniformes Profissionais e Produtos de Seguranca LTDA", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/luizheming/"}, {"nome": "D\u00e9bora Porcel", "titulo_profissional": "Cientista Social, Professora de Sociologia e Pedagoga.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/d%C3%A9bora-porcel-7006b5177/"}, {"nome": "Lucas Loezer", "titulo_profissional": "Data Scientist & Co-founder na 4KST", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lucas-loezer-a777a3106/"}, {"nome": "Antonio Goulart", "titulo_profissional": "Cientista da Computa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/antonio-goulart-43b97729/"}, {"nome": "Junior Bacellar", "titulo_profissional": "Gerente de divis\u00e3o estrat\u00e9gica na Copel", "localidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/junior-bacellar-ab14b633/"}, {"nome": "Vin\u00edcius S. Diaz", "titulo_profissional": "Software Developer - Data Scientist na Ubivis", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vdsandri/"}, {"nome": "Jo\u00e3o Norberto de Souza Junior", "titulo_profissional": "Technical Manager / Data Scientist at SPRO IT Solutions", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jnsjunior/"}, {"nome": "Vinicius Machnicvicz", "titulo_profissional": "Analista de Sistemas S\u00eanior na Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vinicius-machnicvicz-458127b4/"}, {"nome": "Ang\u00e9lica Valiati Maran Derenevick", "titulo_profissional": "Data Analyst no Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ang%C3%A9lica-valiati-maran-derenevick-09317133/"}, {"nome": "Airton Hess Jr.", "titulo_profissional": "Founder & CTO SmartGreen Smartcities", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/airton-hess-jr-24890a/"}, {"nome": "Bruno Roth Vasconcellos", "titulo_profissional": "Machine Learning | Data Science | Python Developer", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/bruno-roth-vasconcellos-35552716b/"}, {"nome": "Jonathan Gon\u00e7alves", "titulo_profissional": "Data Scientist | MBA at Universidade de S\u00e3o Paulo", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jogst/"}, {"nome": "Fabio Alessandro Guerra, Ph.D, Dr. Eng.", "titulo_profissional": "LeWarPro (S\u00f3cio). GRAM Pesquisa, Consultoria e Treinamento (S\u00f3cio). Doutor em Engenharia (Intelig\u00eancia Artificial). Propriet\u00e1rio da P\u00e3o Prosa (Padaria/Confeitaria).", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fabioguerra79/"}, {"nome": "Cleverson Orlando Cachoeira", "titulo_profissional": "Data Scientist na LogComex", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/cleverson-orlando-cachoeira/"}, {"nome": "Guilherme Hathy", "titulo_profissional": "P&D and Data Scientist | Miti Intelig\u00eancia", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/guilherme-hathy-98b51a128/"}, {"nome": "Pedro Henrique Ramos Prado, MSc.", "titulo_profissional": "Mestre em inform\u00e1tica | Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/phrprado/"}, {"nome": "Kaue Mandarino", "titulo_profissional": "Cientista Big Data - Business Intelligence - Mercado Brasileiro", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/kaue-mandarino-03060198/"}, {"nome": "Felipe Linhares", "titulo_profissional": "Celonis Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/felipe-linhares-432201141/"}, {"nome": "J\u00falia Dias", "titulo_profissional": "Graduanda de Ci\u00eancias Sociais na Universidade Federal do Paran\u00e1 (UFPR)", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diasulia/"}, {"nome": "Henrique Nogara", "titulo_profissional": "Software Engineer na Siemens", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/henriquenogara/"}, {"nome": "Henrique Luz", "titulo_profissional": "Data Scientist | Paran\u00e1 Banco S/A", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/henriqueluzz/"}, {"nome": "F\u00e1bio Cicarello", "titulo_profissional": "Atuante na \u00e1rea tributaria na empresa Furukawa Electric LatAm S.A.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/f%C3%A1bio-cicarello-a9b70a68/"}, {"nome": "Thain\u00e1 Batista", "titulo_profissional": "Data Scientist at EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/thain%C3%A1-batista/"}, {"nome": "Jonathan Gon\u00e7alves", "titulo_profissional": "Data Scientist | MBA at Universidade de S\u00e3o Paulo", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jogst/"}, {"nome": "Rafael Silva", "titulo_profissional": "IT Analyst | Bosch", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafaelsilva3558/"}, {"nome": "St\u00e9fano Triska Neto", "titulo_profissional": "Project Management Office at Fohat | Compliance Officer CPC-A | BI | Startup with IBM Project Support", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/st%C3%A9fano-triska-neto-45a488127/"}, {"nome": "Diego Lopes Simioni", "titulo_profissional": "Analista de sistemas da empresa Softplan", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diego-lopes-simioni-1a200529/"}, {"nome": "Rafael Roberto Dias", "titulo_profissional": "Data Scientist / Gerente de Intelig\u00eancia de Marketing / Professor de Data Science", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafael-roberto-dias-00b39123/"}, {"nome": "Marcos Cesar Gritti", "titulo_profissional": "Data Scientist at Banco Bari", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcos-cesar-gritti-7454b795/"}, {"nome": "Fernando Zelinski", "titulo_profissional": "Cientista Pol\u00edtico & Dados - Consultor com experi\u00eancia em processo decis\u00f3rio e financiamento da pol\u00edtica.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fernando-zelinski-9570221a1/"}, {"nome": "Altieris Peixoto", "titulo_profissional": "Data Scientist | Data Engineer", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/altierispeixoto/"}, {"nome": "Luiz Gabriel de Souza", "titulo_profissional": "Analista de CRM na Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/luizgsouzacrm/"}, {"nome": "Victor de Cerjat Beltr\u00e3o", "titulo_profissional": "Analista de Engenharia de Produto na Groupe Renault", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/victor-de-cerjat-beltrao/"}, {"nome": "Arnon Bruno V.", "titulo_profissional": "MSc. | Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/arnon-bruno-v-a3a312153/"}, {"nome": "Jonas Scherer", "titulo_profissional": "Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jonasscherer/"}, {"nome": "Victor de Cerjat Beltr\u00e3o", "titulo_profissional": "Analista de Engenharia de Produto na Groupe Renault", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/victor-de-cerjat-beltrao/"}, {"nome": "Vitor Pimenta", "titulo_profissional": "Cientista Pol\u00edtico", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vitor-pimenta-9a0375127/"}, {"nome": "Luciano Marqueto", "titulo_profissional": "Analista de Sistemas na Positivo Tecnologia, Cofundador da Ice Sistemas e TOP 25 da Maratona Behind The Code", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/luciano-marqueto/"}, {"nome": "St\u00e9fano Triska Neto", "titulo_profissional": "Project Management Office at Fohat | Compliance Officer CPC-A | BI | Startup with IBM Project Support", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/st%C3%A9fano-triska-neto-45a488127/"}, {"nome": "Rodrigo Godoy", "titulo_profissional": "Data Scientist | Wiser Educa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rodrigo-godoy-63226278/"}, {"nome": "Jo\u00e3o Paulo Masiero", "titulo_profissional": "AI developer SmartHint Recommendation System", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jo%C3%A3o-paulo-masiero-566b3a173/"}, {"nome": "Dayane Herman", "titulo_profissional": "Analytics - Agribusiness na BRF", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dayaneherman/"}, {"nome": "Andr\u00e9 Pereira", "titulo_profissional": "Analista de Opera\u00e7\u00f5es de Infraestrutura | Telecom | 3CX Intermediate Certified Engineer na IESDE", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andr%C3%A9-pereira-cwb/"}, {"nome": "Leonardo Marques de Souza", "titulo_profissional": "Especialista em Intelig\u00eancia Artificial Aplicada | Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/leonardo-marques-de-souza-7977952a/"}, {"nome": "Henrique Munhoz", "titulo_profissional": "Data Scientist @ Olist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/henrique-munhoz-9a29499a/"}, {"nome": "Alexandre Moreira Batista", "titulo_profissional": "Controller | Financial Manager | FP&A | Budget Forecast Specialist | Statistician | Msc | DataScience", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ambatista/"}, {"nome": "Mario Oswaldo Fabre de Souza", "titulo_profissional": "Data Scientist na Olist - A maior loja dos marketplaces", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mario-oswaldo-fabre-de-souza-8586b1b0/"}, {"nome": "Rodrigo Hermont Ozon", "titulo_profissional": "Analista de Estat\u00edsticas Sr. no Grupo Bitcoin Banco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rodrigohermontozon/"}, {"nome": "Marcelo Duda Moura - MSc, ITIL, CobiT, Scrum Master", "titulo_profissional": "Consultor de Governan\u00e7a de TI | RSM Brasil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcelo-duda/"}, {"nome": "Sergio Luis Ferreira", "titulo_profissional": "BP- Business Partner de TI- na Fiep - PR - Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/sergio-luis-ferreira-168460a8/"}, {"nome": "C\u00e1ssio Pagnoncelli", "titulo_profissional": "PLIPAG", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/cassiopagnoncelli/"}, {"nome": "Ihorana Cuco", "titulo_profissional": "Economista | Pesquisadora | Data Science", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ihorana-cuco/"}, {"nome": "Rodrigo Lara de Oliveira", "titulo_profissional": "Senior IoT Architect | Meta", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/datawraith/"}, {"nome": "Ala\u00eds Daiane Zdziarski", "titulo_profissional": "- Pesquisadora - Doutoranda em Administra\u00e7\u00e3o na PUCPR", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ala%C3%ADs-daiane-zdziarski-16774123/"}, {"nome": "Gledson Picharski", "titulo_profissional": "Data Scientist | Analista Produto Cr\u00e9dito na Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gledson-picharski/"}, {"nome": "Barbara Dozsa", "titulo_profissional": "Qu\u00edmica Ambiental | Analista de Processos", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/barbara-dozsa/"}, {"nome": "Ihorana Cuco", "titulo_profissional": "Economista | Pesquisadora | Data Science", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ihorana-cuco/"}, {"nome": "Lucas Marchioro", "titulo_profissional": "Data Scientist no Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lucas-marchioro-2b7735a5/"}, {"nome": "Andre C.", "titulo_profissional": "Development Chapter Leader na Grupo Inlog", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andrecamilo/"}, {"nome": "Andr\u00e9 Mello", "titulo_profissional": "Analista de Neg\u00f3cios", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andr%C3%A9-mello-519a3a132/"}, {"nome": "Guilherme Barbosa de Lima", "titulo_profissional": "Data Scientist @ EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/limaguilhermeb/"}, {"nome": "Walter Jos\u00e9 Horning Junior", "titulo_profissional": "Data Scientist @ olist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/walter-horning-junior/"}, {"nome": "Willian Rocha", "titulo_profissional": "Data Engineer | EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/whrocha89/"}, {"nome": "Andr\u00e9 Mello", "titulo_profissional": "Analista de Neg\u00f3cios", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andr%C3%A9-mello-519a3a132/"}, {"nome": "Guilherme Barbosa de Lima", "titulo_profissional": "Data Scientist @ EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/limaguilhermeb/"}, {"nome": "Willian Rocha", "titulo_profissional": "Data Engineer | EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/whrocha89/"}, {"nome": "Raphael Oliveira", "titulo_profissional": "Analista de sistemas s\u00eanior", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/raphael-melo/"}, {"nome": "Vinicius R.", "titulo_profissional": "Analista de Sistemas", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vinicius-rodrigues-paes/"}, {"nome": "Luana Souza", "titulo_profissional": "Cientista social, mestranda em antropologia", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/luana-souza-b8a0a4103/"}, {"nome": "Wesley Oliveira Furriel", "titulo_profissional": "Analista de Modelagem de Cr\u00e9dito | Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/wesley-oliveira-furriel-b68a7b90/"}, {"nome": "Endriu Antonio Aires Somenzari", "titulo_profissional": "Analista de processos | Cervejaria Xam\u00e3", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/endriu-antonio-aires-somenzari-158ab1156/"}, {"nome": "Josnei Di Carlo", "titulo_profissional": "Cientista Social", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/josneidicarlo/"}, {"nome": "Ma\u00edra Cabral Juliano", "titulo_profissional": "Cientista Pol\u00edtica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ma%C3%ADra-cabral-juliano-451b0515b/"}, {"nome": "Theo Modesto", "titulo_profissional": "Desenvolvedor Full Stack | Code Tie", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/theomodesto/"}, {"nome": "JOSE RAMON TRASHORRAS FUENTES", "titulo_profissional": "CEO na Nivel 8 Computer", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jose-ramon-trashorras-fuentes-1b5384189/"}, {"nome": "IGOR CAMPOS", "titulo_profissional": "Powertrain Application Engineer/Data Scientist at Volvo Group", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/igordecampos/"}, {"nome": "Guilherme Vinicius", "titulo_profissional": "Programador - Full Stack", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/guilhermeviniciusp/"}, {"nome": "Henrique Nogara", "titulo_profissional": "Software Engineer na Siemens", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/henriquenogara/"}, {"nome": "F\u00e1bio Cicarello", "titulo_profissional": "Atuante na \u00e1rea tributaria na empresa Furukawa Electric LatAm S.A.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/f%C3%A1bio-cicarello-a9b70a68/"}, {"nome": "Leonardo Henrique Pereira", "titulo_profissional": "DevOps Engineer - Software Architect - AWS - IoT", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/leonardo-henrique-pereira-656a3476/"}, {"nome": "Thain\u00e1 Batista", "titulo_profissional": "Data Scientist at EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/thain%C3%A1-batista/"}, {"nome": "Jouglas Tomaschitz", "titulo_profissional": "Professor at Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jouglastomaschitz/"}, {"nome": "Anderson Siqueira", "titulo_profissional": "Financial Management Applied Artificial Intelligence Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/anderson-siqueira-36531b99/"}, {"nome": "Guinther Kovalski", "titulo_profissional": "Machine Learning Engineer | PACER", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/guinther-kovalski/"}, {"nome": "Felipe Brand\u00e3o", "titulo_profissional": "Senior Data Scientist @ EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/felipe-brand%C3%A3o-56a1158a/"}, {"nome": "Suellen Figueiredo", "titulo_profissional": "Analista de Social Intelligence na Mirum Agency", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/suellenfigueiredo/"}, {"nome": "Mauro Cezar Rodrigues", "titulo_profissional": "Gerente de servi\u00e7os e projetos especialista em TI | Gerente de faturamento e processos financeiros", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/maurocezarrodrigues/"}, {"nome": "Patrick B\u00e4hr", "titulo_profissional": "Software Engineer @ EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/patrick-b%C3%A4hr-354076b9/"}, {"nome": "Jo\u00e3o Manrique", "titulo_profissional": "Data Scientist na James Delivery", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/joaomanrique/"}, {"nome": "Marcelo Trindade, Ph.D.", "titulo_profissional": "Matematician - Machine Learning Engineer - Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mstrindade/"}, {"nome": "Renato M.", "titulo_profissional": "Desenvolvedor Backend", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/renamed/"}, {"nome": "Rubens Funke Junior", "titulo_profissional": "Data Scientist na James Delivery", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rubens-funke/"}, {"nome": "Mario Amaral", "titulo_profissional": "Analista de Intelig\u00eancia de Mercado Pl | Berneck S.A. Pain\u00e9is e Serrados", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mario-amaral-54765915a/"}, {"nome": "Vinicios Wentz", "titulo_profissional": "Back End Engineer at OmniChat", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/vinicios-wentz-b507828a/"}, {"nome": "Ivo Petris Jr", "titulo_profissional": "Supervisor Administrativo da empresa PolloShop", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ivopetrisjr/"}, {"nome": "Ana Carolina Cunha Bueno", "titulo_profissional": "Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/anacarolinabueno/"}, {"nome": "Icaro O.", "titulo_profissional": "Data Scientist || Machine Learning & Deep Learning Engineer || Big Data & Analytics || Computer Vision || BI", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/icaroo/"}, {"nome": "Itamar Alencar De Oliveira", "titulo_profissional": "Profissional Em Tecnologia Da Informa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/itamar-alencar-de-oliveira-702356146/"}, {"nome": "Andr\u00e9 Fornaziero", "titulo_profissional": "Fisiologista | Cientista do Esporte", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andr%C3%A9-fornaziero-59178922/"}, {"nome": "Aline Bonf\u00e1", "titulo_profissional": "Cientista Social. Mestranda em Antropologia pela UFPR. Pesquisa na \u00e1rea de pol\u00edticas p\u00fablicas para crian\u00e7as/adolescentes", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/aline-bonf%C3%A1-9849aa1a0/"}, {"nome": "Simone Rodrigues Wiltenburg Sales", "titulo_profissional": "Data scientist at olist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/simone-rodrigues-wiltenburg-sales-004a16b2/"}, {"nome": "Renato Pezzotti", "titulo_profissional": "Business Analyst at Volvo Trucks", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rpezzotti/"}, {"nome": "Rafael Silva e Silva", "titulo_profissional": "Analista Desenvolvedor Full Stack S\u00eanior | Rentcars.com", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafaelssilva/"}, {"nome": "Andr\u00e9  Luis Krasinski", "titulo_profissional": "JR Fraud Prevention Analyst na EBANX", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andr%C3%A9-luis-krasinski-a700aa157/"}, {"nome": "Gabriel Martelloti", "titulo_profissional": "Data Scientist no James Delivery", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gabriel-martelloti-a3ab87b6/"}, {"nome": "Dalnie Nogu\u00eas", "titulo_profissional": "Data Analyst | Web Analytics | Business Intelligence", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/dalnienogues/"}, {"nome": "Lisianne Requi\u00e3o Reis", "titulo_profissional": "Gerente Geral de Servi\u00e7os Microsoft (DMM)", "localidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lisiannerequiaoreis/"}, {"nome": "Mateus Genaro", "titulo_profissional": "Physicist | Data Scientist Enthusiast", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mateus-genaro-5bb355134/"}, {"nome": "Fernando Jos\u00e9 Santa Rosa", "titulo_profissional": "Analista Desenvolvedor Back-End - C# .Net Core, Javascript", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fernandojs/"}, {"nome": "Leonardo Max Liberato Contini", "titulo_profissional": "Sales and Proposal Analyst", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/leomaxcontini/"}, {"nome": "Tiago Moura Kohmann", "titulo_profissional": "Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/kohmann/"}, {"nome": "Tiago Moura Kohmann", "titulo_profissional": "Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/kohmann/"}, {"nome": "Guilherme Moura", "titulo_profissional": "Engenheiro de EAI na ANDRITZ Pulp & Paper", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/guilherme-moura-14353052/"}, {"nome": "Sergio Nonomura", "titulo_profissional": "Engenheiro Civil do Banco do Brasil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/sergio-nonomura-72abb9137/"}, {"nome": "Fernando Jos\u00e9 Santa Rosa", "titulo_profissional": "Analista Desenvolvedor Back-End - C# .Net Core, Javascript", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fernandojs/"}, {"nome": "Heloisa Fernanda Rocha", "titulo_profissional": "HealthData Scientist at MAPE Solutions", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/heloisa-fernanda-rocha-20901b31/"}, {"nome": "Willian Ramos", "titulo_profissional": "Estudante de Estat\u00edstica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/willian-ramos-534917141/"}, {"nome": "Marcos Silva", "titulo_profissional": "Data Scientist at Mercaf\u00e1cil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcos-silva-047239137/"}, {"nome": "Marcos Bezerra", "titulo_profissional": "Data Scientist \u300b System Analyst \u300bBig Data", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcos-bezerra-252375197/"}, {"nome": "Simone Rodrigues Wiltenburg Sales", "titulo_profissional": "Data scientist at olist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/simone-rodrigues-wiltenburg-sales-004a16b2/"}, {"nome": "Ig Ferruci", "titulo_profissional": "Fundador, Produtor e Roteirista na Telling School Cientista Pol\u00edtico e Professor", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ig-ferruci-57b5b425/"}, {"nome": "Cleonir Tumelero", "titulo_profissional": "Professor | Cientista | Inspirado pela Natureza", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/cleonir-tumelero/"}, {"nome": "Guilherme Bontorin", "titulo_profissional": "Electronic Engineer (PhD); IC designer; AI and Data Scientist.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/bontorin/"}, {"nome": "Suzana Alves", "titulo_profissional": "PCD | controladoria | Excel | BI |Financeiro | SAP", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/suzana-alves-6b7a9b3b/"}, {"nome": "Maiara Rosa", "titulo_profissional": "Estagi\u00e1ria na Vidal Life Cosm\u00e9ticos", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/maiaram-rosa/"}, {"nome": "Julio Werner Y Bernardo", "titulo_profissional": "Linking people, knowledge, and technology to build up a better world.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/juliowerner/"}, {"nome": "Francisco Arpino Magioli", "titulo_profissional": "Data Engineer at Olist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/franciscomagioli/"}, {"nome": "Felipe Tavares", "titulo_profissional": "Sr. Full Software Developer, Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/felipeoltavares/"}, {"nome": "JUAN S\u00c1NEZ", "titulo_profissional": "Qu\u00edmico \u01c0 Supervisor de Laborat\u00f3rio \u01c0 Supervisor de Qualidade \u01c0 P&D", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/juansanez/"}, {"nome": "Cleverson da Silva Madruga", "titulo_profissional": "T\u00e9cnico de Telecom na Telefonica Brasil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/cleverson-da-silva-madruga-92780714/"}, {"nome": "Thomas Lucas Torques", "titulo_profissional": "Engenheiro de Processos e Melhoria Cont\u00ednua no Grupo Botic\u00e1rio", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/thomas-lucas-torques-11618126/"}, {"nome": "C\u00e1ssia M.", "titulo_profissional": "Analista de sistemas s\u00eanior | Condor Super Center Ltda.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/cassiamanoel/"}, {"nome": "Milton Bender J\u00fanior", "titulo_profissional": "Especializa\u00e7\u00e3o | Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/milton-bender-j%C3%BAnior-5a198619a/"}, {"nome": "Candice Schauffert Garcia", "titulo_profissional": "CEO at RHA Engineering and Consulting - Water and Environmental Resources/ rhaengenharia.com.br", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/candice-schauffert-garcia-0162694a/"}, {"nome": "Vin\u00edcius Santos", "titulo_profissional": "Engenheiro Qu\u00edmico | Pesquisa & Desenvolvimento | Processos", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/viniciuscsantos/"}, {"nome": "Willian Jos\u00e9 Gatto Filho", "titulo_profissional": "Celonis Data Scientist na ExxonMobil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/willian-jos%C3%A9-gatto-filho-03b9b961/"}, {"nome": "Anderson Andrade", "titulo_profissional": "Startup Lawyer | Compliance Officer | Data Protection Officer | Legal Data Scientist na Lawthec Precursor", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andersonandradeadvogado/"}, {"nome": "Marco Villa", "titulo_profissional": "Technical Project Manager na Logic Information Systems", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcorvilla/"}, {"nome": "FABIO PEIXOTO", "titulo_profissional": "Produtor e assistente na Agencia de Casamentos Nino Clarins", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fabio-peixoto-740093118/"}, {"nome": "Lays Gon\u00e7alves da Silva", "titulo_profissional": "Cientista Social", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lays-gon%C3%A7alves-da-silva-b14638185/"}, {"nome": "Luy Lucas Ribeiro Santana", "titulo_profissional": "Analista Desenvolvedor .NET Core MVC/WebAPI | Cientista da Computa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/luylucas10/"}, {"nome": "Lucas Andrade", "titulo_profissional": "Professor-tutor | Universidade Positivo", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/lucasandrademkt/"}, {"nome": "Pietro F.", "titulo_profissional": "Cientista Social - UFPR | Consultor de Pesquisas Acad\u00eamicas & Tradutor - Rizoma M\u00eddias | L\u00edder - Alicerce Educa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/pietro-f-a28a3917b/"}, {"nome": "Andr\u00e9 Roberto Guerra", "titulo_profissional": "Cientista e Professor. Mestre em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o. Certificado AWS, CISCO e MICROSOFT", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/andrerguerra/"}, {"nome": "Deivid Xavier de Souza", "titulo_profissional": "Undergraduate of Electrical Engineering at Pontifical Catholic University of Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/deivid-xavier-de-souza-83a25b123/"}, {"nome": "Ana Paula Costa", "titulo_profissional": "Cientista Ambiental", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ana-paula-costa-96464a58/"}, {"nome": "Janaina Pereira Duarte", "titulo_profissional": "Geologist | MSc Student in Exploration Geology @UFPR", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/janapduarte/"}, {"nome": "Chari Meleine Brevers Gonzalez Nobre", "titulo_profissional": "Mestranda UFPR. Soci\u00f3loga IPOL. Docente Sociologia Ensino M\u00e9dio.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/chari-meleine-brevers-gonzalez-nobre-994695158/"}, {"nome": "Herdney Souza Santos", "titulo_profissional": "Desenvolvedor J\u00fanior", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/herdney/"}, {"nome": "Rafael Poch", "titulo_profissional": "Oracle Database Administrator SR at Telef\u00f3nica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafael-poch-36896b35/"}, {"nome": "Jean Cravo", "titulo_profissional": "Analista de Marketing na Bom Stock", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jean-cravo-139061187/"}, {"nome": "Luciano Siqueira", "titulo_profissional": "Machine Learning Consultant na Procurando Recoloca\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/luciano-siqueira-b9130a16/"}, {"nome": "Maycon Magalh\u00e3es de Oliveira", "titulo_profissional": "Coordenador T\u00e9cnico na iPlace - Apple Premium Reseller - Oficial", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ohmaycon/"}, {"nome": "Adam Stamm", "titulo_profissional": "Data Scientist", "localidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/adam-stamm-b9ab9038/"}, {"nome": "C\u00e9lio Yano", "titulo_profissional": "Jornalista", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/celioyano/"}, {"nome": "Ana Carolina Belei", "titulo_profissional": "Consultora na Ambiens Sociedade Cooperativa", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/ana-carolina-belei-6a2938124/"}, {"nome": "Fabio Parigi", "titulo_profissional": "Instrutor de treinamento t\u00e9cnico", "localidade": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o", "detalhes": null, "seed_url": "/in/fabio-parigi/"}, {"nome": "Rafael Poch", "titulo_profissional": "Oracle Database Administrator SR at Telef\u00f3nica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafael-poch-36896b35/"}, {"nome": "Eder Tonello", "titulo_profissional": "Especialista em Gest\u00e3o da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/eder-tonello-b9b57656/"}, {"nome": "Stefanio Koiti Yonamine", "titulo_profissional": "Software Engineer Technical Lead at Catho", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/stefanio-koiti-yonamine/"}, {"nome": "Sarah Vitorino Estevam Dias", "titulo_profissional": "Engenheira Qu\u00edmica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/sarah-vitorino-estevam-dias-23356474/"}, {"nome": "Wellington Nunes", "titulo_profissional": "Professor de ci\u00eancia pol\u00edtica, pol\u00edticas p\u00fablicas e gest\u00e3o p\u00fablica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/wellington-nunes-03a92969/"}, {"nome": "Jessyca Rosa", "titulo_profissional": "Analista Cont\u00e1bil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jessyca-rosa-09199628/"}, {"nome": "Andrew Piper", "titulo_profissional": "Product Manager at ExxonMobil BSC Brasil", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/piperandy/"}, {"nome": "Maiara Rosa", "titulo_profissional": "Estagi\u00e1ria na Vidal Life Cosm\u00e9ticos", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/maiaram-rosa/"}, {"nome": "Daniel Lara", "titulo_profissional": "Assistente Administrativo", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/daniel-de-lara/"}, {"nome": "Mateus Macedo, CISA", "titulo_profissional": "Auditor de TI S\u00eanior na KPMG", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mateus-macedo/"}, {"nome": "C\u00e1ssia M.", "titulo_profissional": "Analista de sistemas s\u00eanior | Condor Super Center Ltda.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/cassiamanoel/"}, {"nome": "Marcelo Mota Manh\u00e3es", "titulo_profissional": "Data Scientist and Watson Advocate at IBM - IT Specialist Thought Leader Certified - IT Data Scientist Expert Certified", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcelo-mota-manh%C3%A3es-2b422150/"}, {"nome": "Rafael Oliveira", "titulo_profissional": "Data Scientist at Banco Bradesco", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafael-oliveira-024430184/"}, {"nome": "Elidecir Rodrigues Jacques", "titulo_profissional": "Dr.", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/elidecir/"}, {"nome": "Leonardo Prasel", "titulo_profissional": "Data Scientist at Volvo Group", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/leonardo-prasel-7732a7151/"}, {"nome": "Daniel Suss Riter", "titulo_profissional": "Engenheiro Qu\u00edmico / Qu\u00edmico Ambiental", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/danielsriter/"}, {"nome": "Mateus Genaro", "titulo_profissional": "Physicist | Data Scientist Enthusiast", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mateus-genaro-5bb355134/"}, {"nome": "Newton Hoffmann", "titulo_profissional": "--", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/newton-hoffmann-a7aa7796/"}, {"nome": "Isabella Mika Taninaka", "titulo_profissional": "Data Scientist | Computer Vision at HI Technologies", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/mikataninaka/"}, {"nome": "Rafaela Bontorin", "titulo_profissional": "Analista cl\u00ednico Laboratorio Bom Jesus / Clinipam", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/rafaela-bontorin-3308bb185/"}, {"nome": "Kevin Cruz", "titulo_profissional": "Solu\u00e7\u00f5es In Company | Aldeia", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/kevin-cruz/"}, {"nome": "Marcos Damrley Galv\u00e3o da Luz", "titulo_profissional": "Mestre em Bioqu\u00edmica", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcos-damrley-galv%C3%A3o-da-luz-185797186/"}, {"nome": "William Machado", "titulo_profissional": "Protheus Analyst", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/william-machado-582a9695/"}, {"nome": "J\u00falio C\u00e9sar B. da Silveira Nardelli", "titulo_profissional": "Analista de Database Marketing (DBM) no Grupo Marista", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/jcnborges/"}, {"nome": "Eug\u00eanio Francisco dos Reis", "titulo_profissional": "Manager na MadeiraMadeira", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/eug%C3%AAnio-francisco-dos-reis-48b91342/"}, {"nome": "Tiago Noronha dos Santos", "titulo_profissional": "Especialista em Modelagem Matem\u00e1tica e Data Science | MJV Technology & Innovation", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/tiagonsantos/"}, {"nome": "Felipe Tavares", "titulo_profissional": "Sr. Full Software Developer, Data Scientist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/felipeoltavares/"}, {"nome": "Gabriel Kaetan Baio Ferreira", "titulo_profissional": "Customer Success Specialist", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/gabriel-kaetan-baio-ferreira-82197533/"}, {"nome": "Thiago H.", "titulo_profissional": "Consultor de marketing", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/thiago-henrique-marketing/"}, {"nome": "Leonardo Mairink Bar\u00e3o", "titulo_profissional": "Ph.D. Candidate em Geologia Explorat\u00f3ria pela Universidade Federal do Paran\u00e1 (UFPR)", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/leonardo-bar%C3%A3o/"}, {"nome": "Paulo Vitor Da Silveira", "titulo_profissional": "--", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/paulo-vitor-da-silveira-ba369b51/"}, {"nome": "Maria Rita Mattar Diaz", "titulo_profissional": "Mestranda em Direitos Humanos e Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Estado do Paran\u00e1 (PUCPR).", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/maria-rita-mattar-diaz-69aa46197/"}, {"nome": "Marcel Barroso", "titulo_profissional": "Representante Comercial", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/marcel-barroso-11838a93/"}, {"nome": "Diogo Tavares", "titulo_profissional": "Mestrando | Universidade Federal do Paran\u00e1", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/diogo-tavares-99a88470/"}, {"nome": "Bruno Hofmeister", "titulo_profissional": "Software Quality Assurance Tester", "localidade": "Curitiba e Regi\u00e3o, Brasil", "detalhes": null, "seed_url": "/in/brunoefh/"}], "data_hora_execucao": "14-04-20 20:13:45", "ultima_pagina_processada_exito": 30}]